有咩Wifi 6 router 推介？

Budget $1500 左右

添少少 netgear
利申只係用緊mesh wifi 但感覺唔錯

AX3000

諗起篇潮文

樓主開錯TOPIC，應該開$1,500內既WIFI 6 ROUTER係垃圾，不服來辯